歐洲上網卡/wifi強一問

細佬黎緊冬天會去歐洲約一個月
想問下大家有冇wifi強/上網卡推介(for兩個人)

幫推

去到當地先買, 平好多.
唔想煩就MTX Connect